# README #

O functie simpla scrisa in PHP pentru a verifica daca un sir de caractere poate reprezenta CNP-ul unei persoane.

### Cum folosim functia? ###

Apelam validareCNP($str) , unde $str este string-ul pe care il verificam. 


### Proiect creat de Victor Marin pe 07.09.2021 ###